有咩黃色盆菜選擇？

臨近歲晚屋企人話想訂盆菜

沙田盛記是咪要自取?
吃貨之家1月1又休息

龍門

同問

蕭生啦 1月1應該有 要搶飛咁搶

好食又平

啲人話好劣喎

平到笑

盆菜本身就係將堆平價野溝埋一齊食
係堆連鎖店愈出愈on9姐

所以幫襯蕭生穩陣

平時屋企都冇食開
今次就試試佢

燒生好波！

有無2人盆菜

佢快閃 推出 冇路捉要捕住 好搶手

都要食

利申無食過 但見龍門好似係黃就推下

食嘢唔係應該首要條件係好食咩
居然黃藍比呢個更重要？
唔明白

龍城？

只幫襯黃

而家話比你知係呀...你可以返出去啦

龍門爛屎盆菜

hktvmall好多選擇，不過小心連鎖店

【重新上線】終極黃藍地圖已復活！！

我都係睇黃藍地圖見到大部分龍城冰室係mark做黃店 裡面有詳細解釋返admin聯絡過龍城老闆 證實佢有派飯卷支持手足等等

【Admin心聲】
Admin明白此店存在很大爭議，故特別親自聯絡龍城老闆，都確認龍城真心支持抗爭並有實際支援手足，派飯劵予手足(已派5000張, 仍然進行中)
我們已與老闆詳細溝通過，該店之前確實曾有員工發表藍言論，但老闆指現在自己每日都會親自落店，已再沒有同樣情況出現。老闆亦非常有心改善和聆聽意見。
希望大家給予龍城機會，亦歡迎親自上門fact check
【老闆/店員私下言論 / Comments in private occasions】
（附有聯絡方式，唯基於私隱不便公開，admin已閱老闆facebook亦覺老闆係黃）
你好版主，由2014既雨傘運動，到現在既時代革命，我的立場一直都無變過，有相為證，有晒日期。不知道為什麼自己餐廳會比人誤會系藍店，當我知道果一刻都感到好痛心無奈。雖然我無上前線，但我都有捐款表達自己既心意。
如果你可以幫我聯繫到系連登發布關於龍城冰室文章果個人，我都想當面同距地了解詳情，如果我當時系現在就不會造成現在不必要的誤會，所以我都吾介意留下我既聯繫方法，方便當面對質，還有就是怕比人砌生豬肉屈我系藍，明明系黃。
現在香港社會已經吾系藍黄問題，系良知問題了，希望大家齊心反抗。

信你

蕭生有得訂快手訂

大快活盤菜真係抵,又多料